覺唔覺佩雷斯主席嘅覺唔覺系列post好撚高質

次次睇到都會嘰一聲笑出嚟

1

nben啲兄弟我都要照講
條肉酸狗撐唔落

德國聯署有三份 呢家仲有一份未達標

！！！最後今日！！！

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

吓點解

Lin?

覺

嘰

肉酸遲早比 nben 25

撞爆個頭

唔會

嘰!嘰!嘰!嘰!嘰!嘰!

老闆, 你嘰左6下喎

條友一時做瀨屎狗 一時又扮下人飲水
又肉酸又唔入得大快活
最近連皇區都不准牠入內
啲po嘰一百聲都冇用啦

好多人想分化我地 仆街到

十分認同

我淨係覺得佢好撚肉酸-.-

應唔應該私了系列呢

你d post都係